覺唔覺啲人講sor9仲衰過講

Sorry咪sorry囉
係都要改少少
咩sor sor9 sor9ly
仲有乜對唔閪住
唔講sorry根本係冇心道歉

又唔見你講mor9ning?
又唔見你同條女/仔講早撚柒抖？

仲要feel到佢語氣係串柒柒個種
勁唔gur lor
招積到

sor9ly lor

sor9

Sor9 我成日講

連登仔果然唔會令我失望

擺明想嘈交啦,下次唔好揾佢啦

得一個認真cm

想當年hall o 有條傻閪fm講sor9
我地拎把梳俾佢叫佢即場表演梳鳩

覺 要講又要谷住谷住

sor9囉

搞到好似我理虧

唔洗

佢自己都知自己7左 唔洗嬲

柒又唔認，打又要走

扯吧啦你

關我

呢個高汁 放喺樓主呢個膠po嘥晒

吹咩

Sorry禾吾敢鳥

我屌你呀

減肥啦

下廁吾巧

sor9 唔好串我